我叫你柒頭熱 你插水聲音可像你

填詞：王騎 作曲：謝霆鋒

我叫你柒頭熱 你插水聲音可像你
戀生花也是你 風之紗也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你

你哪裡柒頭熱 然而飛不飛一樣美
夫斯基也像你 早優生更像你
這稱呼配合你才迴腸和蕩氣
演得多麼入戲

改都唔使改

總記得神情和語氣
無字暗語 你也心中有知

MMA也是你 功夫隊也是你

填詞：王騎

我發覺呢首歌，好多歌詞唔使改

填詞：王騎 作曲：謝霆鋒

我叫你柒頭熱 你插水聲音可像你
MMA也是你 功夫隊也是你
這稱呼配合你才迴腸和蕩氣
演得多麼入戲

後面唔使改

樓主係死阿狗，唔抵得熱刺和波

👌🏿👌🏿😂😂

騎仔

.

王騎真係好有音樂才華

呢首神曲，好多歌詞唔使改

王騎=林夕

>

>>>>>>>>>